甲由？曱甴啊屌你

日中=曱
中日=甴

咁易記就記咗去喇
藍絲垃圾唔代表我地連字都要亂打就算
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由甲由

直必腸

用甲由係因為唔直認曱甴呢個term姐
定你覺得自己係曱甴?